上班尖峰！馬尾妹「脖子纏蛇」地鐵坐6站 他直擊嚇壞：蛇對人吐信

一名網友今上午7點多搭乘北捷時，驚見有位女生不僅帶了兩個寵物箱，更將較大條的蛇
纏繞在脖子上，雖然後方乘客似乎沒察覺，但這明顯違反規定，畫面也讓人不寒而慄。

目擊的H先生向《ETtoday新聞雲》記者表示，當時該名女乘客在三重站附近上車，隨身帶
了一個行李箱及兩個寵物箱，箱內放有一條小蛇，但比較大條的直接纏繞在脖子上，最後
一直搭到行天宮站才下車。

球蠎都驚